有無鼻敏感巴絲分享下點搞番好個鼻

細個到中學都無乜野，好少打乞痴
但慢慢越黎越易打乞痴,但無咩鼻水
每次出入冷氣地方都會係咁打番兩三個

雖然個人無乜野但我知越打得多個鼻就越虧
有無過來人分享下點搞

+1

我食草姬冬蟲夏草膠囊好左好多
之前番工吹冷氣會係咁打乞痴啲人以為我重感冒
依家係有少少鼻水咋

宜家每朝早 同埋 臨訓前
都會噴安鼻寧洗鼻 都有用

之前我有噴鼻但驚依賴所以唔敢噴咁多

萬寧有售？
巴打用左幾耐？

最緊要係無副作用姐
你話安眠藥個d就話

早晚洗鼻

噴類固醇

貴唔貴

想請問巴打點洗？

睇中醫

無得搞

早過12點瞓教

等轉天氣
...
食敏感藥
我食loratadine

最好都係搵敏感來源，我係塵

安鼻寧冇類固醇 用咗幾個月都冇乜事
我自己早晚都噴一次 有時鼻好塞都會噴吓
另外有一隻含類固醇 叫鼻敏適
好有效 不過應該要醫生處方

係 用左幾個月

做帶氧運動 同 做gym
以前都幾嚴重 但而加迷上do gym之後就冇

無得醫，過左外國自己好返，但一返香港就黎過

做尖我都有
但個鼻都係咁上下

好似240蚊一樽用到一個月到

洗鼻一定係最治本

巴打洗鼻係去診所洗定講緊自己洗？

細個好嚴重，鼻塞得好緊要
之後青春期開始好左
一路到大個左都冇咩了

用洗鼻器配上鹽水